估唔到TSLA大戶咁好心 比位散戶入貨

太感動了 有錢齊齊搵